元朗百斗記受害者

好撚難食好撚貴服務又差

之前食過 真係好撚難食 服務差到on9

前日食完 朋友介紹
食就一般 服務好差

呢間嘢真係狗都唔食